\singkatan
\noindent

\begin{tabular}{p{20pt}p{3pt}l}
\textbf{A}\\
API & & Application Programming Interface\\
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}{p{20pt}p{3pt}l}
\textbf{C}\\
CLI & & Command Line Interface\\
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}{p{20pt}p{3pt}l}
\textbf{J}\\
JTETI & & Jurusan Teknik Elektro dan Teknologi Informasi\\
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}{p{20pt}p{3pt}l}
\textbf{U}\\
UGM & & Universitas Gadjah Mada\\
\\
\end{tabular}